MAC機，有冇好用既清理軟件介紹？

Apple care

75%火酒

cleanmymac x + appcleaner

支那野安全？

分唔清你真心定假膠

我一多垃圾就重裝

裝hao123

我一多垃圾就買過部

樓主應該轉用 WINDOWS

我都想買cleanmymac x
有用xcode , 發覺好多垃圾 會佔用左system 個到d 位
見佢好似幾易用。

omnidisksweeper

Linux

rm -rf /

屋企個垃圾桶

mac 唔係pc
唔使down 呢啲app 去清
你每down 一個就令你電腦更加慢
真係要down 嘅就down AppCleaner 專for del app 同埋daisydisk 俾你睇你部電腦用咗幾多位

有時覺得慢慢地
就reset PRAM 啦

daisy disk